[守門員]2013七一黃洋達街頭伙燒基本法實錄!!

2014-01-11 政改公聽會 黃洋達撕毀基本法抗議